Camile Yam 眾籌 大家係時候幫手

推1/1

Y

推

我宜家先知選舉要自費 點解d黨新人咁有錢送依樣果樣

唔止謝sir，連er er er sir都……